支那人成日話有國才有家，咁如果連家都冇，邊撚個會care有冇國？

香港就係我家 你依家破壞完我個家然後同我講「有國才有家」？

我覺得係有家先有國

呢個「國」，無「家」，何來「國家」
我同啲藍屍講，佢哋hand機

係得d支那粉紅韭菜 連個家都比人強拆埋仲咁愛國既

修身，齊家先到治國，平天下，不過支共鍾意調轉講

一向都係家國天下
無國一樣可以有家
但無家絕對唔會有國

没有人，那有家，没有家，那有國

呢句野係共產黨d文宣黎

沒有人哪有家 沒有家哪有國

共產黨欺師滅祖就有份。
工人無祖國呀刁大大

又係d黨國不分既洗腦 根本係有黨才有家

愛因斯坦話「國家是為人民而建立，但人民不是為國家而存在」

猶太人笑而不語，巴勒斯坦人：am i a joke to you

猶太人

修身 齊家 治國 平天下

而家係
其身不正 家不成家
周圍辣火頭

同中共咬文嚼字真係冇乜意思

你由回應佢呢句個一刻起已經輸左

根據獨立宣言中嘅序言第一段就說明：
人人生而平等 造物主賦予他們若干不可剝奪的權利：生命權 自由權 爭取幸福的權利
為了保障這些權利，人們才在他們之間建立政府，而政府之正當權力，則來自被統治者的同意。

沒有人民哪有國家?

NMSL有6億人窮過隻閪，點解唔先餵飽佢哋，先至免非洲，帶/路債？「先有國後有家」，係用黎呃傻仔傻閪的。

無人民凝聚一齊何來有國

中國五千年文化

改朝換代已經證明唔係有國才有人民

不嬲都係有家先有國

幾家聚埋先有村 幾村聚埋先有城市 幾十個成市聚埋先有國

無家就無村 無村又無城市 無城市就無國

有黨先有國有黨才有家
黨呢?DKLM
佢仲有黨呀DKLMCFH

支那韭菜：不要怕，你還有黨呀

你呢個係美國憲法,中国人唔會行西方三權分立嘅路.

中国人管治就係由上而下，封建落後的文明，就算中国人都唔會覺得家長式管治有問題，佢地下要對上尊敬，必需尊敬，家庭上都係咁，呢種劣根性係根深蒂固。愛国唔需要由衷，只要求紀律
係呢班管治者眼中，係無公民，只有百姓，一般人無權利參與制定政策，為咗国家大業，犠性自己權利都無問題。只會精神勝利，為中国人身份驕傲，呢班順民喺管治者眼中最好管治。
呢種思想同現代文明社會嘅價值觀係有牴觸